今日比差佬告非法集結

因為拎住五人月餅

負皮我係咪cc tai班撚屌

抵死喇樓主買龍門5人月餅咪無事

系月餅都無得拎

已封鎖會員 - 楓蜜桃小兔